「突發」大件事了

大件事了

[url]網上流傳中，4/7/2019 武漢群眾上街抗爭第五日 （send俾你藍絲親友，外國勢力入侵武漢了）
湖北武漢陽邏的民眾，近日因反對官商勾結，在當地興建焚化爐計劃，不惜上街抗議，結果被當局以武力鎮壓，中國傳媒隻字不提！

武漢一百年前

我無野講
反對暴力

反了反了

武漢果然革命重地
武昌起義都係果度

後生仔九唔搭八
後生仔收咗錢出嚟搞搞震

我無嘢講

大件事啦！
啫係中國個勢不保啦
藍絲嘅朋友快啲叫啲藍絲朋友早啲轉投民主派啦！
聰明人早啲跳船呀，一陣民主派當勢一定清算！
要整文宣圖同我啲鄉親父老講先

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

幾勇武下

看完很不安

明顯外國勢力煽動

push

咁勇, 口罩都唔戴

佢地真係玩命
雖然大陸人戰鬥力X10
但公安/軍隊戰鬥力X100

藍絲們快醒水。

不如分享比更多身在中國嘅朋友知道
但佢哋貼近時事

講勇武真係唔夠班支那人勁

大陸人唔遮樣， 零裝備抗爭
應該好快俾人清場

Push

上面有wechat圖，他們有討論！但國內其他地方未必知道

支那人係支那遮唔遮樣有分別咩？

係支那由你出門口個刻已經知你身份

所以口罩都慳返

北京都有

遍地開花 反抗極權

有幾個地方真係流住反骨嘅血

7月7號 印出黎 派比大陸旅客
等佢地幫手做傳媒 等中共冇得封鎖消息
---------------------------------
我冇野講

人少就大事
人多就一定無事!

我冇嘢講

佢地爛命一條
真係同你死過架

每個App都可以話到俾中共知你當時喺唔喺嗰度啦

武、漢依2隻字唔係假

7月7號

革命遍地開花，不做共狗奴隸

起來！不願做奴隸的人們！

我無嘢講

推

大陸柳記 x10000

就睇下大和解和解唔和解到某啲中國人

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件

文宣gogogo

起個焚化爐係隔離，同慢性自殺無分別，早死同遲死既問題，衝得好

外國入侵！

湖南湖北個位置真係星火燎原

武漢萬人抗議垃圾焚燒項目 爆警民衝突
更新時間：2019-07-02 20:45:41

【新唐人亞太台 2019 年 07 月 02 日訊】好，香港「反送中」浪潮，一波接著一波，有消息稱，北京當局對香港一連串的大規模抗爭惶恐不安，對公安部發出總動員，下令要嚴防香港局勢蔓延大陸。6月28號，湖北武漢市，上萬人進行遊行示威，當地政府就派出上千警力鎮壓，也引發警民衝突。

6月28號，湖北武漢市新洲區陽邏街的上萬名民眾走上街頭遊行示威，他們高呼「還我綠水青山」的口號。遊行過程中多次發生警民衝突，多人遭到毆打和抓捕 。

現場視頻:「還我綠水青山， 還我綠水青山，壓倒！壓倒！壓倒！你再敢喊一聲，你只有再喊一聲我就把你帶走，你看到陣勢沒有？哪個人膽敢帶頭喊，就把他抓起來，在錄像，全程錄像，看哪個還帶頭喊。」

據了解，陽邏鎮民眾此前在6月17號得知政府要在當地建垃圾焚燒發電廠的消息，23號，一百多名民眾在保利園夢城處維權，發傳單。由於警方事先獲得消息，在那裡「守株待兔」，結果有二十多人被抓，第二天才獲釋。

武漢市新洲區陽邏街匿名民眾：「我們這邊本來就有一個垃圾填埋場，2020年就要到期，就會關閉，以後那個地方就會變成一個公園，前段時間突然說要改成垃圾焚燒廠，所以居民們都不同意，陽邏人都是從6月28日那天開始集體行動，就是在大街上面，政府也派了很多警察、特警，會制止你，現場屏蔽你的網路訊號，讓你的消息發不出去，現在這邊人都是滿恐慌的。」

遊行過後，新洲區政府回應稱：「群眾不同意，項目不開工」，但是當地居民都不安心，因為這是市級項目，他們希望能看到市政府的紅頭文件，才會停止抗爭。

武漢市新洲區陽邏街民眾 陶先生：「那裏本來就是一個垃圾填埋場，把這個地方污染十幾年，陽邏的空氣質量非常差，地下水已經被填埋污染了，現在又搞一個焚燒出場，那不是污染更嚴重了，關係到我們生命安全了啊。一萬人應該是有的，上午、中午、晚上都有，第一個是在陽邏的主幹道那裏；第二個在輕軌站；第三個就是在陳家沖，就是建設焚燒發電廠那裏。」

公開資料顯示，陳家沖垃圾填埋場位於新洲區陽邏街山河村，隸屬於市管企業，2007年投產，占地1,005畝，總容量1,400萬立方米，設計日處理量為200噸。一期投入使用僅僅5年，填埋量已超過320萬噸，處於超填狀態。當地居民表示，整個陽邏三十多萬人口都受其影響。

新唐人記者 熊斌 李沛靈 採訪報導

建設民主中國

你個簽名

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

不願做奴隸的人民 請繼續前進

中共今次敢唔敢用坦克

if we burn, you burn with us

梁天琦嘅家鄉

武昌起義

遍地開花

而家邊度有不公
邊度就有反抗
革命既種子已經萌芽

依d其實都好需要文宣

我無野講！
翻譯：汪汪汪汪汪！

公安要拉人冇話拉唔到嘅 口罩都慳返

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無野講

支持武漢市民

我無嘢講

支持警方執法，太亂了!

係咪收左錢？
係咪外國勢力？

不如文宣組做下野等佢地知香港人撐佢地(起碼要俾佢地覺得有人撐)
星星之火

醒啦喂

function 應變措施(){ if(!被捕) return; else{ 說話 = false; 認罪 = false; 解鎖 = false; 簽名 = false; 驗傷 = true; }}

係大陸維持到五日，利害

荊楚人

香港咪係

必須廣傳

we connect

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

啱 幫佢地做埋文宣

好勇 完全無防範意識

我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

遍地開花！時代革命！

仆街度度都開戰線邊出得切維穩經費呀

真係反到又點
咪又係另一個獨裁專制
自己受過壓迫到你有權力又走去壓迫其他人

看到武漢起義啦

不如寫文比佢地話香港人全力支持
雖然唔知點先令佢地睇到

起來吧，不願做奴隸的中國人

G持各省獨立

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

叫加油

支持公安嚴正執法！！

應該收咗錢

反了反了
唔多唔少都係見到香港發生咩事先咁勇走出街

藍絲：有外國勢力入侵我國

仲有外國勢力入侵
強烈譴責外國干涉

香港人支持中國武漢人民起義

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

雖然支那唔關我事
但係幫手宣傳開去搞到維尼頭痛對我地會好有利

其實再唔制止就會漫延落去

好似圍棋咁一粒博一粒

有d擔心

聯絡武漢果邊 一齊起義

武漢人果然勇武

PUSH
77派傳單啦

天琦

好暴力呀 又霸佔條路 又叫晒口號 一啲都唔和平

中國人快啲醒覺啦

前排好似廣州都有遊行？

依啲先係寧死不屈
一係唔做
一係你死我亡

有無手足識武漢人 聯埋一齊

Post去藍絲group

樂見其成

湖北加油

講真啲公安連背心都冇件 得碌棍又無催淚彈胡椒都敢衝入人群其實好勇

以大陸嘅情況正常嚟講啲公安一早比人打死左

武漢

全中國一齊爆起來

我冇野講

佢哋玩命？

777派大禮

譴責暴力

我家鄉

中共國歌第一句

呀習帝會唔會改左佢

其實呢我覺得中共國歌果種反抗暴政嘅歌詞好有宣染力

唔係點會成班不怕敵人的炮火前進

陳勝 吳廣

國產公安軍隊其實係廢 少爺兵 國產裝 勁就勁在係招安 分化 白色恐怖

巴打心水清

操你妈的 還拖啦 仲叫 别打别打

香港表示全力支持

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

起来！ 不愿做奴隶的人们！

old school

反對暴力亂港

成個城過億支cam 你出門口去左邊啊幾多舊屎都知

佢地做佢地認為岩既野
佢地係大陸會被滅聲都敢抗爭
我地香港人有世界關注一定企出黎繼續抗爭

順便可以幫大陸班人發生咩事宣揚比世界既人睇
大陸有幾暴力

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 48小時都咪撚比佢大到！

反了
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件[/quote]

香港人全力支持

一齊開個AC PO上百度

但佢地有槍？

解放軍仲會實彈清場再秋後算帳
仲要無人知

我相信大陸著通人中幾槍都未必會死

中共入面都幾多人幾義

推推

支持

應該post上國際

要諗下辦法幫手宣掦出去
令中國遍地開花

表示g持

嘩刺激啦，香港人民表示支持

話比全世界人聽全中國人慢慢起義抗爭
落習大大面

奇文共賞

星星之火 可以燎原

由你老母個臭閪發出

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

武漢, 古屬楚國, 民風強悍, 辛亥革命起點, 中華民國發源地

7.7傳開佢

外國勢力
一定收左錢做野
一班暴徒
快啲鎮壓曬拘捕佢地就啱，中国警察加油

77瀨尿牛丸戰術

資訊: (埋下抗爭種子 但非重點)

媒介:

派野Dress code:

一於溝埋一齊做瀨尿牛丸
-------
Ngo mo yea gong

幫手post上reddit啦

損害到自身利益 咪一樣

一定係收左錢+外國勢力入侵+年輕人比人煸動

我無野講

po

啱啱搵到

呢啲真係同胞啦，一聲呼叫，八方支援，羣雄四起

我地有無辨法幫佢地將消息可以傳開去?
相信外國記者已經入唔到境

解決提出問題的人就對了
沒事兒沒事兒

真係手無寸鐵 頭盔都無

全力支持！

造反無罪 革命有理

我們萬眾一心
向著敵人的炮火
前進

back up

嗱唔係反骨 叫正義

遍地開花
我冇野講

所以作首歌果條友好快比人攪點左

一定係有外國勢力介入

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

要宣傳返俾大陸人 佢地唔知

香港係時候做connection
翻動大中華！

打起上黎應該會立架餐掛
大陸人唔勇武真係俾人溶左都唔知咩事

一個國家監控到連邊個人民唔鍾意食韭菜都知道，仲可以點隱藏自己

屌大陸好撚勇

推，我地唔幫冇人幫佢地！

遍地開花 全國革命不是夢

厲害了我的武汉

食開元素表身體強化過

Ki

有冇可能fact check到

緊急 7月7要宣傳下比大陸人知 we connect

幫大陸各個城市做commection
解放軍得200萬人姐

厲害了

唔好推

支爆

我冇野講。
香港人全力支持中國公安嚴正執法。

佢哋嘅心態真係nothing to lose 咁出嚟
不得不承認 大陸人要勇武真係好勇武

但公安D元素魔法更強大

中央就快搞唔掂喇
各位叔父睇路

烽煙四起

我無嘢講

我冇野講 我一定唔撚會開鎖 屌你老婆死黑警

如果係三線城市，入夜比人斷晒水電網大屠殺都冇人知

加油！

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

冇咁易死既

之前大陸有個癲佬拎刀斬人比幾個公安圍住開槍射
都要打7槍先死

我冇野講喇

一齊落力幫武漢公安既暴力鎮壓公諸於世
為香港為佢地
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

睇片我己經分唔到係公安定克警了

講真，人地啲公安仲溫和過香港啲犬

7.7 加 [聲援武漢]

做文宣

勇武

有無媒體夠 guts 報導？
試下同我哋嘅「暴動」比較下呢

革命種子

我無嘢講 我要見律師 我有權唔解鎖電話 我唔會簽任何文件 唔好兇我 我會投訴

笑到仆街

天琦故鄉係香港

佢祖父輩故鄉先係武漢

一直蔓延

可能好有智慧呢

微博 we7全部都要實名制，買張電話卡又要id同影大頭，比錢又用電子支付，條街仲要有咁q多cam，根本就走唔甩

唔好再推堅決反對外國勢力介入中國內政

貼紙會唔會好啲傳單肯定唔會拎

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

因為佢地真係要面對勇武示威者
香港黑警淨係面對沙包梗係神勇啦

應該支持人民維權，維護自身權益，新時代的中國夢，每一個中國人的民主夢。

推
要編地開花

真 遍地開花

啱啱share左俾個完全唔知發生左呢單野嘅武漢人
連登作為愛國論壇
關心國情係好正常

武漢琦

同香港畜龍冇乜分別，所以

——————
我冇野講

支持支持

香討仔同baby妹令到騙地開花

好簡動呀！！！！！！

遍地開花
我無野講

推比藍絲

又外國勢力干預中國
#
我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我

緊守毛主席教導

要每一個省都起義
明白每一個少都可以獨立

革命無罪 造反有理

777條賣港大話8婆帶頭1意孤行不理民意自把自為,內地貪官有樣學樣為呀耶添煩添亂

人地冇裝備仲勇武過我地

武漢的同志 辛苦了

我無野講

好波

我無嘢講我唔解鎖我要見律師唔好兇我

林奠connect全中國

所有喺支那示威抗議嘅人都係值得尊重的，因為堅係玩命

佢地先係香港人同胞

睇完香港黑警
覺得佢哋啲武警好流

加油遍地開花

佢地wechat講唔驚比人敲門咩

革命無罪 造反有理！！

要反了

冇login facebook係咪睇唔到條片
想share比冇fb既兩老睇

果然係革命之都 加油💪

希望在於人民

香港人應該支持中國人民維權平權，維護自身權益，平定不義不公，新時代的中國夢，每一個中國人的自由民主夢。

你以後看網絡不需再翻牆，你用的谷歌以後不用再翻牆，支持新時代新中國，實現每一個中國人的自由民主夢。

讓自由民主的種子，係7月7 散播開去

有冇文宣可以好好介紹一下

正

武昌起義

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

其實由踏出門口嗰刻都知佢地邊個

輸出革命

7月7印banner:
香港支持武漢人抗爭

革命城市 歷史不段重演

反了反了
我無野講

幾單都係焚化爐

good idea!!

推
我冇嘢講

又係外國勢力搞事，強烈譴責

扔敗敗落去焚化爐

香港動亂再唔平息，中共就收得皮

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

公安得個樣姐，真係出軍隊就大鍋

哇屌啲公安癲撚到

個打法咁似速龍嘅
我冇野講

香港警犬勇武過公安好多

反對暴力

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

順便7/7 印埋出黎做文宣

7月7幫佢地做埋文宣都好

歡迎醒覺，自由乃人類與身俱來既基本權利。

我無野講 我搵律師 我唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬 我投訴你

啲驅趕手法咁似香港嘅
到底係香港借人上去
定上面派人落嚟

btw民智準備開啟

其實我地有無方法可以令中國多啲人知

反了反了。。。。

幫手backup , 流通去啲長輩group 先

平時d大陸佬又話我地底撚死 都唔知幫唔幫佢地好

廣州

推呢個
建議banner:
支持中國人民維權平權
不翻牆用谷歌臉書
民主建設中國
香港聲援武漢人維權

我想問 Fact check 咗未。
是否確認為真實同而加發生緊？

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

幾撚可憐 自己住喺嗰度都唔知

你估大陸戴左捉唔到你咩

殺啦殺啦！同我殺夠13億個世界清靜好多

聲援武漢！

we connect林鄭當真係忍辱負重嘅民主之母

天琦出生地

又係呢招

一齊開心些牙

叫b哥 譚伯班友又上去武漢講下野囉

班鎮暴武警同香港差佬一鳩樣
再唔反抗香港遲早都變成咁

各省同時起義

全力聲援武漢

為咗紀念辛亥革命一百周年

一於嚟多次革命

網上流傳中，4/7/2019 武漢群眾上街抗爭第五日 （send俾你藍絲親友，外國勢力入侵武漢了）
湖北武漢陽邏的民眾，近日因反對官商勾結，在當地興建焚化爐計劃，不惜上街抗議，結果被當局以武力鎮壓，中國傳媒隻字不提！

香港都差唔多

支持公安嚴正執法

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

發夢聽人講
大陸依家唔單止武漢係咁
好多地方都好亂

岩岩發夢fact check jor

笑左

湖北共和國

真實

6月尾已起twitter見到，但刪得好快

之前無諗過撐到咁耐而家仲要人數越來越多

如果可以整個支那版嘅東歐劇變就好

聽聞最新科技係戴咗口罩都認到

香港D狗驚死啊嗎

佢哋真係好慘，通訊軟件被監控，消息被封鎖，冇人支持，要拉佢哋易過借火
所以我哋更加唔可以輸，革命由香港做起

幫佢地做埋文宣,等佢地知道有同路人,敵人既敵人就係朋友

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
我要食飯
我要飲水
唔好凶我
唔簽文件
我投訴你

//遊行過後，新洲區政府回應稱：「群眾不同意，項目不開工」，但是當地居民都不安心，因為這是市級項目，他們希望能看到市政府的紅頭文件，才會停止抗爭。//

「群眾不同意，項目不開工」已經等同有紅頭文件撤回項目
政府已經釋出善意
對暴徒行為予以強烈譴責

*如有雷同，實屬悲劇

加油！

一聽到加油，突然間好有親切感

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我坐足48直接踢保我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

幫，我哋嘅幫助好廉價
只需要幫下手宣傳支持下
又唔洗出錢出力就可以搵人幫 騷擾我哋嘅最大敵人

每個人被迫著發出最後的吼聲

連中國人都知暫緩=/=撤回

物極必反，中共壓榨咗全中國人民幾耐。

點解唔幫，敵人既敵人就係朋友。

個邊搞事一定出解放軍

反了反了 外國勢力

反了反了 係咪武漢都要獨立

支那逢九必亂

不評論個別事件

風起了

帶左可能連命都無

武漢d漢奸走狗
支持中央屠城一個都不能走

四川保路運動

support

支共最驚有群眾帶頭搞事，最鍾意用就捉一，二個開頭困你10尻幾年人又搵唔到，搞到d人驚

沒有暴徒只有暴政

中國呢？也醒覺了（除開政客官僚軍閥）。二九年假共和大戰亂的經驗，迫人不得不醒覺，知道全國的總建設在一個期內完全無望。最好辦法，是索性不謀總建設、索性分裂，去謀各省的分建設，實行『各省人民自決主義』。二十二行省三特區兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國。
湖南呢？至於我們湖南，尤其三千萬人個個應該醒覺了！湖南人沒有別的法子，唯一的法子是湖南人自決自治，是湖南人在湖南地域建設一個『湖南共和國』。我曾着實想過，救湖南，救中國，圖與全世界解放的民族攜手，均非這樣不行。湖南人沒有把湖南自建為國的決心和勇氣，湖南終究是沒辦法……談湖南建設問題，我覺得這是一個根本問題。

——毛澤東，《湖南建設問題的根本問題—湖南共和國》

同自己玩命 完全監控哂對話

◆`我無嘢講°*＊有什麼值得我去追尋`\ 自由×*■

支爆近了

極危險，千萬唔好搞到國歌變左對對抗中共革命歌

我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！

全力支持

D暴徒咁暴力架
好人好者怕咩

D大媽咁撚勇敢掟公安

不如盡快派
都唔知到時啲遊客仲落唔落到黎

武漢萬人抗議垃圾焚燒項目 爆警民衝突

武昌起義

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

7.7 口岸齊輸出

林鄭月娥革命之母

呢班人一定收左錢
一定有外國勢力
呢班人一定比人洗左腦
有事唔返工係度搞搞震
呢班人好暴力 搞暴動 暴徒黎
有冇補充？

呢d先係中國人

武漢加油

將香港人支持既聲音送上武漢

有索材，文宣組做野，7月7號可以去高鐵站宣傳

如果果日衝立法會 成班示威者一路唱一路衝...

想問下Twitter大陸點解刪到

一定係外國勢力

我無嘢講 我要搵律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

帮佢地發下聲 spread出外國

中國人劣根性各家自掃門前雪,
就算推番焚化爐成功之後咪又乖乖聽黨話
幾千年來都無D進步過

殺哂提出問題既人
咪無問題囉

我無野講

勇武漢人

捉唔捉你好

支援武漢陽邏

其實內地有好多地方都好似我哋香港咁被壓制，人民其實都好想反抗

7月7號去宣傳比d大陸人知

保路運動都可以造就到全國革命

Spread去藍屍group話成班暴徒比人洗腦食飽無野做收左錢搞事反對政府起焚化爐有無得諗？

我無野講

估唔到咁勇

有冇藍絲朋友一齊聲援大陸同胞

那裡有壓迫，那裡有反抗

Share 去 twitter 有無得諗

傳到香港嘅事入去就好

千奇唔好拎去高鐵站比人睇！

反暴力

幫下我推！
比幾多親友睇都無乜用架！！
係就要要send比bbc news之類 中立但好多國人睇既channel ！！！
你地望下bbc news youtube幾多簡體人留言就知！
有大件事最緊要係比佢地見到，佢地先會心服口服。佢地而家真係乜都唔知，因為絲毫既新聞佢地都無睇
請大家有乜理據都好，firm了就email/message 比各大有知名道既channel/news。
我只係諗到呢個方法去令班國人收聲。

革命無罪，造反有理

革命第一槍

要放係多內地遊客嘅地方播

文宣佢地

「有民主就唔會有焚化爐係你既家旁邊」

香港人支持武漢人

共產黨淆底了

7月7號素材

唔係twitter刪，係發出來果個人自己刪

毛主席革命家

支持武漢！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

啲公安返上去開工

各位記住，敵人的敵人就是朋友！！

[緊急!大波!] 阻止選舉主任DQ區議員候選人

好撚正，即刻記得

中國人勇武抗爭無人知
響應緊香港人都無人知

不如整埋個code俾佢地掃
一掃齊片

咁勇武ge

聲援武漢

有共同敵人 大家都係朋友

我無野講我唔解鎖我搵律師唔好凶我唔簽文件我投訴你我要驗傷

藍屍：一定係美國比左錢佢地搞事

App加cam 全覆蓋

果堆人真勇武

垃圾政權終有日要找數

嚟緊公司有嘢做
一定要上廣州兩日
諗緊有冇咩文宣嘢可以做
利申發夢，好驚死

天琦BB都係武漢人

真係唔好做咁多野
無太大作用又玩鳩自己
留翻係香港做啦
萬事小心

呢個好！大陸會信自己大陸發生嘅嘢！要印多d出來！

你咁講，即係個外國係香港？

開始唔會有食花生既心態好似下一個到自己咁

我無野講

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

Share去所有藍絲group.

返到去印堆傳單唔小心留底
但印個陣要小心用啲電腦
怕check到

大家記住政府仲未有實際行動回應訴求！！！

嘩, 係唔係想攪成獨呀????

都好似好幾日前開始
好多焚化爐係咁起
係咁燒膠
支那真係戇鳩

永遠只有美國

分明就係外國勢力破壞中國
班人收左錢的😂😂😂😂😂

7.7 支援同胞愛國遊！

等左幾十年塊地終於有得返身，比著係我都衝出黎屌

如果每個城市都係咁

大陸官員條命好貴
大陸人條命就賤過香港人

林鄭真係民主女神

起來！不願作奴隸的人們！

微博 WeChat 打暗號 轉發

革命之都

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

九龍城, 東涌, 高鐵站, 旺角
係最L多大陸人既地方派傳單?

係共狗內部進行逆統戰

我....

文宣做野

大陸佬受嘅壓迫大過我哋好多，而且佢哋都冇香港人咁有錢，所為爛命一條唔會驚，所以大陸味博老命咁消息封鎖，盡力將佢哋變成乜都唔識乜都唔知嘅大陸豬

7號廣傳埋比啲大陸人啦傳播革命情緒

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

嘩嘩嘩

離中共倒台的日子不遠了
我要親眼睇住毛魔被人拖出嚟鞭屍

Gchi

大陸都冇人 你覺得共產黨有當過佢地係人咩

反你老母骨 呢d 叫反抗

係時候分裂中國啦

無野講

中國最驚既事要黎料了

起來！不願做奴隸的人們！

國歌wo，幾撚諷刺

支持武漢

加油啊，抗爭者

7月7號，高鐵站，話翻比班大陸人知大陸發生咩事

支持國歌法

遊行過後，新洲區政府回應稱：「群眾不同意，項目不開工」

連大陸政府態度都好過林鄭

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

應該7月7 整大banner廣傳

屌， 學鳩我地但又唔學十足。